李嘉誠及李澤鉅成功撈貨，2個星期已經賺左接近一億！！！

股市連日下挫，連港人最愛的匯豐()亦跌穿40元，恒生指數力守23,000點。別人恐慌時我貪婪，李嘉誠父子最近頻頻出手增持旗下長實集團()股權。

李嘉誠及李澤鉅透過兩人各自擁有50%權益之公司在上月20日、23日、24日、25日、26日及30日，6日間合共以約6億9,424萬港元增持了約1,842萬股長實集團。

以今日長實股價$42.8元計算，李嘉誠及李澤鉅帳面已經賺取了約9,730萬元。若自李氏父子開始出手該日開始計算，13日間平均每日賺近750萬。

原來今日收市已經係 43.55

佢2父子好少益股東 有緣咪跟下

13日間平均每日賺近750萬

佢地趺都趺左啦

13日錢已經可以full pay買樓
香港人13年都唔得

咁少誠誠食個飯都冇咗啦

咁少誠誠隻狗食個飯都冇咗啦

增持自己公司姐
長實呢啲級數佢哋唔入都會比基金佬入

你識唔識睇字，一日full pay 一層樓
邊駛13 日

有錢自己上去100蚊都得啦

首先你要有6億去入市

所以香港樓有幾貴
只係13日已經買到

又嚟
早幾日就打工皇帝
回購咋嘛
未見過大蛇痾尿

我炒牛熊回報高過佢啦

唔洗13日 一日都夠買樓

本多忠勝 直爆大本

我同超人同日入

咁你賺咗幾多

個價咪就係佢地自己推上去囉 帳面賺姐

唔多啦，今年有波幅冇升幅，話贏都係鬥運氣 / 呃你

今年好明顯係儲貨年，仲要揀貨儲，揀唔啱 performance 可以差好遠

最強黃絲本多終勝大法

你話佢地賺左一億，但有冇考慮到佢地本身一直持有既權益蝕左幾多

咁少誠誠隻狗個工人食個飯都冇咗啦

咁少誠誠隻狗個工人隻狗食個飯都冇咗啦

咁少連登仔食個下午茶都冇咗啦

ON9。見到自己嘅心血跌撚到仆街梗係揼錢落去救救啦 錢多終勝啊

賬面賺姐
唔通佢又一次過放晒出去咩

如果李嘉誠而家先出世，可能住緊200呎劏房
老屎忽出世出得早認屎認屁

佢哋嘅目的未必係要賺呢啲短期利潤…

以全球經濟情況嚟睇，個市好大機會仲未見底…

其實佢地呢幾年都有買. 唔係呢期低水先入貨

人地一棟棟甲級商廈咁買賣
你仲講緊500呎單位

你唔講佢本身手上D股票蝕幾多?

回購同增持兩件事泥...

攪私有化?

散紙嚟姐

其實人哋認過乜嘢？
因為佢哋係大股東所以要申報咋

支

佢依啲大貨唔可以用市價放㗎

真 巴菲特一樣

兒燈仔笑人未

咪係 蝕左幾十億唔講？

字都唔識睇多隻
130年都未買到

佢有大部分一上市已經持有

有本其實唔難

Savage

自己錢買自己嘢=賺

係每日一個單位

蝕乜鳩啫
佢都唔會賣出去架喇

又唔早講
自私食dklm

呢篇報道都戇鳩嘅
如果當日佢地冇高調用6億入市
做左一個睇好後市嘅訊號俾投資者
今日又未必上到呢個價啦

本多終勝
完

咁都首先你要有六億幾本嘅....

本多終勝

咁少誠誠隻狗個工人隻狗個工人食個飯都冇咗啦

講比你聽 都無本買啦

佢50-53蚊都增持過啦

可能佢地諗住黎緊賣左成間走
所以而家吸定啲

到時私有化都唔洗同其他人交代

叻

人地六億好似你銀包張廿蚊紙咁

自製收息股 穩過hsbc

Richard檔野都買得過

除左非本地出細外，有冇其他證據證明佢係藍?

勿鬥黃鬥本土

咁少我食個飯洗咁多錢我一早被老母溶撚咗啦

點解咁多正評嘅？
死喇 睇唔出同個post有咩關係

一直都有講，李嘉誠增持自己股份，要公佈架，係你冇留意
除咗李嘉誠父子外，霍建寧都有增持，佢哋啲高層對自己有信心咩不斷買囉，佢哋覺得超低買咩入貨

you are not a窿

咁少誠誠沖個廁都冇左啦

已經有錢到一個地步, 除時連登仔死哂, 李嘉誠都仲未死 人地已經投資緊未來科技去以色列

幾億對佢地黎講真係叫入市咩？

啲有錢人真係唔識搵錢
都係連登仔叻

係一日750萬，一日已經可以買到

帳面蝕完過百億 溝貨彈番1億 其實有咩值得講

佢食餐飯開枝酒都冇左啦

佢係賺少左

乜NG 唔係香港獨有嘅姓氏？

Jm9

老實請教，老散買嘅話，長實係咪好過長和？

得果1億
我都賺到啦

1038

賣曬全身買隊上忍跟誠哥一齊上

誠仔個level點會為左咁少錢撈貨
目的唔係咁啦

you two are not a hold

嫌個價未夠低，想跌返4字先

利申4字頭入長和53蚊賣咗，想再撈多次長揸

咁你賺到100萬未？

咩意思？係咪同晒全世界樹敵先係我地最終目標？

雖然條女係on9但係唔好周街捉啲傻仔出嚟鞭懶係有做嘢咁ok？大家要專注返

本多勝

跟誠哥好過乜

佢講到老屎忽岀世早就有錢咁
睇吓班廢老先講
幾多個可以好似誠哥咁

唔識就google 香港吳係ng 大劣wu

唔係 澳門吳都係ng

當佢蝕到仆街果時，又唔見有人講

咁又賺乜撚，佢一樣唔會賣出去

你問佢地每日跌750萬好唔好

佢會唔會明沽，做其他交易好過

理下樓主感受ok?